有無人有同樣症狀？

有無手足食得tg多會嘔血？
小弟係11.2之後就開始瘋狂嘔血
一日嘔兩三次
有無手足有同樣症狀同埋知唔知有咩方法可以好d？

推

睇左醫生未

未睇啊依家都係食緊啲排tg毒嘅中藥
不過都係止唔到嘔血